如果法比加斯一開始唔係過咗阿仙奴，佢今日嘅成就會有幾高？

踢咗阿仙奴咁多年，冠軍又唔多個，

浪費啲青春，仲要畀雲加隻老野玩殘，

如果跟著個好教練，佢今日嘅成就又點止咁......

認真Post冇人理

意撚尻

無左雲加既法比有無長期踢足正選過？

佢走果年先得24

冇阿仙奴一早睇中佢同夠膽比佢十幾歲做主力，佢只會係繼續嚮巴塞做後備，同冇得2006年18歲就踢世界杯，22歲就有機會交出決賽致命一球

認真咗

佢阿狗果幾年先係成長最多 係轉左去巴塞痴冠先柒

貼錢愛回家都爭唔贏正選 如果十幾歲留係疤要坐幾耐

雲加為左佢連韋拉都賣
之後又轉陣等佢踢攻中唔洗防守
球會冇錢點賣人都要頂薪續佢
爺爺真係當佢仔咁

衰啲講句，佢離開阿狗後無進步過

可惜對親疤都送禮，到依家都係

如買當年直接去車 應該拎多幾個歐聯啦

直頭廢咗

岩岩出道幾年 10幾歲歐聯打祖記個場好撚勁

曼城同車好似出到5000萬
不過雲加本身唔肯賣
條友非巴不去，貼埋錢湊夠35m走

另一個希比去到巴塞之後更加不知所謂
睇佢落場由以前膠水腳變波都控唔到

好明顯係阿狗踢壞腳啦

當年攻中有邊個又後生又勁得過佢

有林伯 馬基 仲有艾辛 佢去到冇得出

但後期法比想回家雲加話不了

你試下養條女養咗好多年就話返去搵青梅竹馬結婚，過多幾年條女比人飛咗再返黎搵你埋單。你咁都接受到嘅話咪覺得阿仙奴應該要返法比囉

法比唔走 雲加更加指意佢
買更多法國幻幻 只會顯示出法比好撚勁 但隊波仲係為前四而戰

18做主力 20-21做埋隊長
真心屈

法比係阿個陣球皇黎

負傷坐後備，專登換入黎射入兩球再換返出去休息既法比仔你見過未

由當年57號 轉15號 再轉4號
睇住佢由阿狗過巴
再由巴過車
始終希望佢有朝一日可以著返阿狗波衫

認真左都咁on9

貼錢走

所以已經潛咗水

應該冇乜阿迷想

Same
簡直係阿迷既心結

唔係爺爺比機會佢而家踢緊傑志啦

真係低賤

當年有回購Cesc，而家就唔洗愁Santi長期愛傷Tomas離隊既真空

食屎啦Wenger

法比係奧燒黎之前有作用既，奧燒係到，要法比做咩

當年法比希比路jj拿斯尼度度雲佩狗齊章無人走，比你有人傷，之後買番而家批後防，爺爺唔使十年無冠

根本後亨利對波係為法比砌既

卡叔出得番都無位了

攻中其實好多人，奧燒、藍斯、太子、殺卡
隻隻可打攻中又有作用
問題係爺爺要哂佢地打防中

Xhaka同Cesc差左幾多個級數 ，當年作為師弟既Jack 同Ramsey又咩時候可以超越Cesc

xhaka有作用?
唔傳醫院波已經偷走

如果Wenger擺Ozil打正中場就係既，但十場有八場都係邊中場

中路睇Eleney同Xhaka真係無名火起

質素無法比好係真。我都信法比回阿會踢得好，因為爺爺識用佢

不過爺爺唔會買，買左都唔會轉而家以一條中場線尻猜無人走位戰術

法比就係一個識傳波又可以突破既人，做到奧燒做既野，未必有夠好，又做到藍斯既後插，又做到太子既突破，係幾好擺既攻中真係

屌佢老味殺卡德甲打中中，爺爺要佢主防，真係柒撚蒙蒙

無人明爺爺諗咩
fifa電腦排陣都唔會咁排啦

阿記時既法比係全盛期
D傳送好J到

仲要有條唔差過佢嘅新女都要你埋單，靚到fyy咁都唔要

FYY 不了
好恐怖 又冇波